大家今晚食咩做晚餐？

集思廣益
今晚食自己 但仲未諗到食咩

打邊爐

X2

吉野家老邊

前幾日先打完唔係咁想打

屎

大家今晚食大家樂

剛剛食
灣仔堂食47外賣36
真係食租金咩！

諗緊去大快活打邊爐